消息指監狗報告：未有做好輿論管制 致黑黑勾結疑雲 釀成日後多場大型示威

【Now新聞台】消息指，監警會最快星期五公布去年反修例運動的全面審視報告。據了解，721元朗襲擊事件，報告指警方低估情報，及後又未有掌握好輿論，盡早澄清「警黑勾結」傳言，使事件成為日後多場大規模示威的催化劑。

監警會的報告，據了解已提交予行政長官；報告有約二百頁。監警會主席梁定邦稱，報告公布相信亦難緩解目前社會撕裂。

報告涵蓋去年反修例運動期間多個日子發生的事件，包括6月9日、6月12日、71、721、8月11日以及831，還有新屋嶺扣留中心和警員身分識別的議題。

針對721元朗襲擊事件，消息指，報告認為警方低估網上及議員提供的情報，包括有信息提醒元朗居民不要外出，及後有大批白衣人開始集結也沒有密切關注，作出相應部署。

對於事發後被指「警黑勾結」，消息指，報告認為警方未有掌握好輿論，及早澄清及提出佐證，致使這個說法被無限放大，成為日後多場大規模示威的催化劑。

至於831太子站事件，據了解，報告主要審視封站的合理性。當日大批示威者在旺角站破壞後逃往太子站，很多示威者亦換衫扮乘客。

消息指，報告認同警方封太子站可阻止其他示威者繼續前往太子站，避免太子站受破壞及妨礙警方執法。報告亦相信，事件中有人死亡只屬傳言，至於普通市民被警員打傷，據了解報告並未觸及。

消息指，監警會整個審視過程，曾經接見過相關行動的指揮官，包括陶輝及薛鎮廷，以及時任警務處副處長鄧炳強。

監警會原於年初發表首階段報告，但由於有人提出司法覆核，挑戰監警會審視反修例運動超越法定職權，報告暫緩公布直至有裁決。

屌，想打警黑變黑黑

無錯喎

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

澄你老母清咩
唔好撚玩我啦
洗唔洗睇多次港台果條時間線呀屌你老母
警黑合作就警黑合作啦屌你老母

黑警同黑社會，都要死

份嘢避重就輕，浪費地球資源

結論都係市民錯，狗隊無做錯到，做得唔夠添

解散狗隊，刻不容緩

報告結論： 你班撚樣搞還搞，唔該統戰埋記者先好無？

【消息指最快周五公布】監警會報告：警低估721襲擊情報及未澄清警黑勾結傳言成連場示威催化劑

哇屌佢老母依家反咬話輿論抹黑班狗721
直頭明示要政府搞鳩第四權啦
成份野明鬧暗洗

即係證明有輿論控制請五毛

低估？ 咁係唔係工職人員失當

真相

屌緊中共維穩費唔夠

點樣澄清呀
事實有眼睇架
黑警鄉黑合謀元朗721恐怖襲擊

- 線報一早出晒 (陳文批條賤閪都響Facebook post)
- 警署落閘
- 999冇人聽 二萬個求救電話 賴落玩電話
- 兩隻持槍軍裝 擰轉身走
- 黑警同鄉黑推手
- 黑警去到村口祠堂 俾15分鐘鄉黑執野走 事後話冇發現武器
- 全世界睇到林卓廷係出事先去元朗 黑警賴佢係帶頭搞事
- 撐景何君堯同白衣暴徒講辛苦晒

接見陶輝 早薛 同懵炳審佢僭建就話姐。

我覺得監警會報告會成為日後多場大規模示威的催化劑

結論：政府及黑警 一啲都冇錯，錯既係未有做好輿論管制

政府無錯
全部都係反對者搞事

完

屌你老母，now tv news 直播黑警同恐怖分子搭晒膊頭，你同我講話唔係警黑勾結？

果條唔睇錶既光頭佬係咪要做condom 了

建議正苦成立輿論監控局，直屬於警務處處長。無錯，係由處長指揮局長，順便將保安局都放埋落去。

監狗會=0%

共狗/支蝗邏輯：我無錯/你屈我

由612無停過警暴，曬時間寫個兩百頁賽後檢討有撚用咩，班吸毒狗最多咪noted with thanks

言論管制=唔畀講！再講拉你返差館！

721既錯原來係無做好pr

屌, 咁都講得出?!

輿論管制？真理部？

呢D報告先正 加速主義
最驚佢唔上唔落咁

言下之意
係咪即係做好PR 721就冇問題？

佢都承認左事實係有警黑合作
只係唔夠快反應維穩

On9 又喺度侮辱我哋嘅智慧

On9，真係無公信力

又混淆視聽

警黑勾結之說多人信係因為香港警察選擇性執法
見到白衣暴徒襲擊市民、手持棍棒等攻擊性武器，亦都視若無睹，掉頭離開
之後事隔為差不多一年依然只拉得唔夠40人
但現場明明見到過百人，仲有啲露面而至今並未被捕

以上係事實

警黑勾結係事實, 係事實, 係事實!!

有冇真係咁蠢

盲嘅都睇到警黑合作喎
關輿論鳩事咩

重點：輿論管制

掩耳盜鈴

啱㗎啦
睇下份報告令幾多人出嚟
搞到啲人越嚟越嬲

根本committee 班人都係浪費資源生物

對於事發後被指「警黑勾結」，消息指，報告認為警方未有掌握好輿論，及早澄清及提出佐證，致使這個說法被無限放大，成為日後多場大規模示威的催化劑。

報告無寫到明警黑絕對無合作
係咪默認左已經有

雖然份報告都無一尻份垃圾

黑警真係當RTHK死

人地講你壞話 唔係因為你做錯事 係因為你把口唔岩

即係錯在比記者影到
警察無錯, 政府無錯, 唔好比人捉到痛腳就得

如果你話我聽成班防暴都係盲寄咁我都有機會信寄...😒

警察, 自稱政治中立嘅執法者
要搞埋輿論

下？ 721黑警有份架喎 仲有葉虎呢？

你打岩左

警黑勾結根本唔值得懷疑
因為我深信呢個係不容置疑嘅事實

明咗個意思但冇為意

完全想像到又係無人需要負責

算尻數啦 外國專家都頂唔順你地

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

叫佢查721
唔係去查有冇警黑勾結，去查點樣被人鬧警黑勾結

又spin

唔係澄清 而係真係警黑

打稻草人

監狗會俾建制派壟斷左都一段時間

氣象巴tg:
相信監警會很快會理解自己也可成為連場示威的催化劑。

on99識唔撚識咩叫澄清
澄清係拎埋證據出來證明
你班柒頭講個啲叫抵賴同單純否認再轉移線

不如抄哂班監警會
將d 錢直接比港台做份報告
應該仲中立同詳細過班垃圾

RTHK 影到警黑搭膊頭
除咗合作之外仲有冇嘢講

輿論管制？
管制乜撚嘢
on99

無用
PPRB 講一套 散仔做另一套

難怪外國專家拿拿林走佬啦

喂, 呢幾條監狗佬
on your own behalf 呢個報告公開全球，比埋美國睇架wor????
good luck啦

大家都知你冇用冇權
但係你要出來柒，又係助攻

低估 幫佢搵埋藉口

冇期望過會講人話
符合預期

監狗會副主席：

張華峰（訓咗）

原來係入PPRP 數

WTFFFF

澄乜野清事實仲可以點澄清

得少部分popo有去現場就叫低估
閘都落鳩埋你同我講唔知情
我屌你老母啦

我淨係想知報告結論，

點詮釋獨立調查委員會既必要性

所以solution係控制或者收緊輿論呀嘛?
食屎啦

講條鐵咩低估
人地神早都吹緊雞

咁都叫報告？求其揾個師奶都知係警黑勾結啦

簡單講即係洗白報告

所以解釋左點解成班海外專家走佬
擺明就有晒前設想幫班狗洗白
班專家先唔想做臭自己個名

唔怪得班鬼佬立即唔做

屌你老母

成篇報告得一句真話:
「監警會主席梁定邦稱，報告公布相信亦難緩解目前社會撕裂。」

就快講到現場啲人係道具
Dklm

鄧炳強下一步直接宣布解散警監會啦屌你老母

情操高尚都唔讚兩句

收嗰少少錢一陣入埋制裁名單咪on9

份咁既垃圾報告唔出好過出

即係未有做好市民言論控制,
快手立撚左23條咪唔驚囉

對唔住喎 我無帶錶唔知幾點
你咁做係唔會令到我驚架

咁一於將警務處交畀政府新聞署管啦

呢d垃圾
我一星期就寫到啦 on99

輿論管制
港人港地 幫港發聲 點新聞 橙新聞 添馬台 香港警察 面書仲唔夠???????????

tldr
打壓得唔夠勁
民市依然有自由意思

結論：黑警無做錯 全部都係市民嘅錯

煽火報告

你無打錯到